點樣可以改變呢個自卑既心態

同對方一齊左差唔多兩個月
知道左佢Ex對佢好好又幾靚仔
自己樣貌普通 我又成日都好驚自己做得唔夠好唔夠多
而且佢IG story又會有時打啲關於過去既野 我又唔好意思開口問
雖然keep住叫自己唔好諗唔好比較 但一到夜晚啲負能量就出哂黎訓唔到
有無巴絲有類似經驗

試吓問下佢覺得而家同你關係點樣？

假設佢未放低但你哋關係其實係好
呢個問題會提醒佢活在當下

如果佢覺得你有嘢可以再做多啲或者轉變
咁都係一個機會俾佢講
然後你可以諗下有冇需要轉變

多謝絲打

我之前有講問過下佢覺得我有無啲地方做得未夠
佢亦都答無 話我好好

但係前幾日講起佢ex既時候 佢就會讚啲ex好細心又好靚仔
對佢好好 聽到呢到我有啲嗱住嗱任 但即刻叫自己唔好因為咁而唔開心

去到琴日佢係個ig story到隱隱約約咁起以前既事 我有借啲兒問 但佢無理到我

面 對 現 實

知你好努力對佢好
不過我係想問你覺得佢有咩地方好好啊

點解你好滿足但係又扁嘴嘅？

佢上次邊個提出分手先

增值自己
自卑代表冇安全感，而安全感係自己俾自己
利申 自卑撚